今日個女同學上左我屋企

佢無啦啦大叫閪痕#???姐係咩意思？在場仲有三個男仔係到

俾支無比滴佢

幫佢R下